中大運作安排及復修工程

由於最近於大學校園發生的嚴重事件，導致大量設施遭受毁壞，滿目瘡痍。校方相關部門今日巡查校園各個區域，評估風險及安排人手清理主要出入口的障礙物，必要時會尋求消防或相關部門協助以處理危險品。大學亦開始增聘保安員駐守校園，並會尋求各書院及學院人員幫忙，評估各書院、學系及實驗室的破壞情況及復修安排。

大學復工安排將於明天或以前另行通知教職員。

過去一星期，校園內的交通工具亦遭受不同程度的破壞或被非法取用。由於校巴數量龐大，部分損毀嚴重，維修檢查需時，交通處現正評估復修校巴情況並開始聯絡其他校巴服務公司，為員工在復工後提供有限度的校巴穿梭服務。

大學近日收到大量熱心同事、同學及校友的訊息，表示樂意回校協助清理及重建校園。大學明白成員心繫校園，但由於內部交通問題以及需要處理危險品，校方呼籲各中大成員暫時切勿返回校園，讓大學先作必要且急需之清理及安全評估。稍後將再知會各方以尋求協助。

但入面仲留有超多有用物資 點搞...

10

9

8

7

物資走左9成架啦

6

吓 係真唔係

我琴日都成10點先離開

仲係多到痴線喎...

點解連中大入面都要裝修

唔係話有鬼打爛玻璃咩

唔知鬼定咩啦

但條數我估都係入示威者數...

無鳩計其實

包括大量可用以製作汽油彈嘅化學物質
以及弓箭等。

我哋唔容許大學
成為「兵工廠」
而家大學排名不斷跌
大家都唔想見到啦？
辛辛苦苦嘅功勞
一日之間無晒
當然唔好啦
就嚟成班人個個去晒外國讀書
全香港嘅大學會變成點？
估到啦

有排賠
條數起碼幾萬起計

保持大學安全
同環境良好
係校方首要考慮。

而家亂成咁
仲唔好好清理？

推到有高手

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

佢哋排名跌唔係因為示威囉

唔係 = 係

➡️ 警民衝突 + 破壞

想知K kwong會否坐鎮即場化驗？

唔該請咗專業清潔隊入去清潔先好叫學生教職員返去呀

但催淚彈清理唔到